【凶宅拍賣】盧凱彤伏屍平台戶拍賣 低市價3成

女歌手盧凱彤8月於住所墜樓身亡，伏屍單位日前於拍賣行拍賣，叫價低市價3成。

環亞物業拍賣行資料顯示，跑馬地成和道嘉逸軒5樓B室連平台戶，實用面積602方呎，平台面積1,274方呎，2房間隔，將於本月23日進行拍賣，底價1,050萬元。環亞董事總經理及拍賣師曾傑俊表示，單位為事故單位，現時市價1,600萬元，若為凶宅則約1,200萬元，是次開價較市價低34%。業主於2006年6月以580萬元買入單位，如以底價售出獲利470萬元，升值8成。

地產廣告：罕有 歌聲魅影

想知個屋主有冇見到怪野

音容宛在

叫林二汶買 At17回歸

減左都買唔起

成千萬，搵鬼買

200萬賣俾我

要死死遠啲啦

驚西咩 怛咁都過千萬

fans仆到買

有啲興趣

特色單位
好似鄧麗君喺清邁間酒店房，好多人爭住book

屌啲廣告

其實好抵
因為已經係凶宅
冇得變凶宅再跌

點解有隻腳

強姦犯 收撚皮